其實連儂牆嘅真正意義係..?

Sorry各巴打絲打
因爲小妹工作真係好繁忙
未有時組織下啲文字同做排版
就趕住要出post
但因為形勢真係好急
想同大家分享下Lennon Wall個戰略意義
同埋應該要點玩先真係做到效果

承理大巴嘅post
(佢自膠標題黨左大家原諒佢啦)
【突發】紅磚大學要人！！

由於時間關係
我整理番果邊comment啲圖俾大家睇

個行動有幾個重點
特別係學校搞嘅時候

1）唔好再拘泥係癡係咩地方
宜家唔係整藝術展覽 唔係淨係表達意見
你淨係癡係民主牆同學校平時有咩分別?
你係唔會stimulate到其他學生 NDS 教職員果啲架
就好似你佔領馬路淨係佔領個安全島有乜用
要癡就周圍都癡 見到嘅就去癡
Office又好 班房又好 canteen又好
啲core啲building出面又好
要啲人一眼就睇到間學校周圍都係memo
咁樣個symbol先會強
紅磚大學變彩磚大學
百萬大道變百萬memo大道
靠哂SU 各位同學同老鬼啦!

2）保護身分安全 只攻不守打遊擊
宜家間間大學周圍都係CCTV
「大學信用系統」其實已經用左好耐
因為民主牆寫字 因為搞連儂牆
而被退學停學嘅 教大poly都出現過
所以一直要保護好自己個樣 你識架啦
留意衣著裝扮等等
唔好逗留咁耐 寫完貼完即走
或者寫定一大堆 一塊board咁塊到即貼即走
每人幾張十張周圍貼咁樣
好快就會貼滿全校
其實只要做好保護留意周圍
呢種行動係好安全 成本低
但potential力量好高

請大家坐言起行 即刻搵班同學做野啦
一傳十 十傳百 冇大台 周圍癡
而雖然冇大台
但希望各SU唔好再舉旗不定啦
知道你地驚 但你地動員力同資源都係最多
需要你地郁下啲同學架
夠多人做 冇人咁易郁到你地架放心
當你開始做 就會有好多人跟住架啦

最後最後
前日幾十個警察清一張poster
尋晚油塘衝突 仲有戰友捱十幾拳
你可以見到呢排藍屍同克警為左對付memo
動用嘅人員同武力比例
比起對付遊行 佔領 甚至衝擊
有過之而無不及
你就知道我地呢個方向係啱
佢地真係開始恐懼
佢地見到啲memo周圍都係
仲要貼到咁多
佢地會諗我地背後究竟有幾多人
勢力究竟有幾大 係咪深不見底
所以香港人 keep住係呢條戰線發大佢
唔係和理非咁簡單
背後個message係可以好radical架
學理大巴引用V嘅說話

香港人 加油!!!!

我無野講

推 pls

請廣傳 好重要

推

［置頂，極緊要，極長文］唔好再話連儂牆無用也也也，連儂牆甚至可能係呢一場運動既致勝關鍵！！！

想同樓主妹妹瘋狂黐連儂牆

推比班話無用嘅人睇

Gay

我無嘢講 你講得好啱
敵人反對力度咁大 證明我地方向啱
拆一貼十！

一直以為係妹妹

連儂牆除咗可以寫低感受 更加可以宣傳五大(七大)訴求 有人寫 更加有人會睇 係文宣機會

可能係
亦可能唔係
你知連登係咩討論區黎...

所以唔好亂黎

推到樓主出樣 好想瘋狂打J

推到多啲人陪妹妹黐牆

一群黐漢

無論如何，意義已被膠化

每件事對每個人都有唔同嘅意義 文宣要做嘅就係將想法帶返去大路 由每一個人開始做起

正有此意。
愈搣愈痴，仲要痴到周圍都係，痴到佢哋思覺失調

大學生係最有激情嘅一群 你哋嘅同學已經企上最前 你哋更加要跨越政治潔癖嘅一條界線 遍地開花

Foucault 都出埋黎一定撐

最簡單4隻字 自由發聲

大家真係唔洗拘謹要集中貼係一齊，小至廁所、大至政府機構、街上有地方就可以貼！依家講緊係意識型態

推佢老母個老母

好啱!!!

幫下小妹妹推pls😢😢

好忙推唔到post
但想為香港做多啲野

推啊 痴memo真係一家大細都做得 代價又唔大
最岩d唔想企咁出又想打下卡既人

洗板用

只貼不守!

任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

只貼不守
成本低 又唔花時間 諗唔到唔做既理由！！！！

我冇野講

倪匡:條魚俾人劏之前都會反幾下肚。

我地就係反佢老母。

推plsssssssssss

岩

推呀推 讓這post推

up

Push

意識型態嘅嘢通常唔係直接去到目標 好多instrumental嘅諗法會忽視咗哩啲 但其實絕對係重要 係深一步嘅思考嚟

如果個目的同體制抗爭 哩啲嘢一定要喺規矩外做 黐民主場係唔夠 更重要係喺牆外黐 同體制對抗

啱

我冇嘢講

Pish

啱呀只貼不守
撕一貼百
最緊要貼到周圍都係

即係隨身帶住一推memo周圍貼？會唔會好散同埋好快比人清？

推!!!!
鼓勵大家約埋班同學舊同學番學校分頭癡
癡完即刻走
5分鐘都唔洗!!!!

隨身係最好 最安全低成本
會好散好快俾人清呀
如果少人嘅話
所以叫多啲人一齊做啦
其實係現有嘅牆延伸出去都冇問題
但最緊要多啲人做

<集思廣益>
會唔會大家搵定保鮮紙
癡哂十幾廿張上去
去到搵個位成張貼上去
咁咪又快又大幅 睇落冇咁散
如果周圍走一張一張貼嘅話
就要貼多啲 同埋密少少
睇落冇咁弱雞

幫下你

我無野講!!

拿又有手足骨折

寫得加油都係鐵票唔洗再加強

播下分析比中立/淺黃既人

睇清楚中聯辦點控制政府博佢地轉太好過啦

牆係冇用風險高效益低

琴晚已經要求油塘 九龍灣又比人打

大埔又骨折

你地仲搞只會更多人傷